<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="card_description_main_interval_head">Основные настройки</string>
    <string name="card_description_main_interval_short">
        Стандартное поведение - НЕ звонить если до звонка выставлен режим только-вибро или
        беззвучный (настраивается)
    </string>
    <string name="card_description_main_interval_full">
        Число секунд между двумя действиями по увеличению громкости относится также к функциям
        вибро/тишина перед звонком
    </string>

    <string name="card_description_config_min_max_head">Ограничения громкости звонка</string>
    <string name="card_description_config_min_max_short">
        Позволяет ограничивать мин и макс громкость
    </string>
    <string name="card_description_config_min_max_full">
        При установке лимит в значение = до звонка загляните в полное описание функции
        \'Восстановление громкости\'
    </string>

    <string name="card_description_restore_level_head">Восстановление громкости после звонка
    </string>
    <string name="card_description_restore_level_short">
        Поведение по-умолчанию - восстанавливать громкость, которая была перед звонком
    </string>
    <string name="card_description_restore_level_full">
        Будьте осторожны используя эту опцию с ограничение максимальной громкости = уровень перед
        звонком,
        т.к. восстановление в 1 после звонка + макс громкость = громкость до звонка приведет к тому
        что выше 1 громкость подниматься не будет
    </string>

    <string name="card_description_vibrate_head">Настройка доп. режимов</string>
    <string name="card_description_vibrate_short_android_4_5">
        На Android 5 и ниже при использовании этих опция телефон может начать звонить с нулевой
        громкостью.
        \Тогда включите опцию Нестандартный поток. Смотрите полное описание
    </string>
    <string name="card_description_vibrate_short_android_6">
        На Android 6 и выше не должно быть проблем с использование тишины/вибро.
        \При наличии включите опцию Нестандартный поток или дайте разрешение на
        управление режимом \"Не беспокоить\".
        Смотрите полное описание
    </string>
    <string name="card_description_vibrate_short_android_7">
        На Android 7 и выше не должно быть проблем с использование тишины/вибро.
        On Android 7 and higher should not be any problems with using mute/vibrate.
        \nПри наличии включите опцию Нестандартный поток. Смотрите полное описание
    </string>

    <string name="card_description_vibrate_full">
        Некоторые устройства не поддерживают переключение во время звонка из режима вибрации в
        нормальной режим.
        \nОни остаются в режиме только-вибро, даже после увеличения громкости.
        \nРешение - использовать вместо потока для звонка поток для музыки. Для этого необходимо
        включить функцию \'Нестандартный поток воспроизведения\'.
        \nИпользование этой опции лишает возможности выключить звук входящего звонка с помощью
        клавиш громкости, но можно сделать это с помощью кнопки выключения экрана
        \nИзменение потока может также изменить доступную максимальную громкость. Это обычно
        происходит, если до переключения ваша максимальная громкость = 7
    </string>

    <string name="card_description_mute_head">Настройка беззвучного режима</string>
    <string name="card_description_mute_short">
        Возможность вкл беззвучный режим прежде чем начать звонить
        \nНа андроиде 5+ скорее всего будет вибрация, т.к. беззвучный режим ограничен
        \nПри неправильной настройке может быть причиной звонка в режиме только-вибро
    </string>
    <string name="card_description_mute_full">
        Возможно использование вместе уведомлением светодиодом для определения статуса звонка
        \nПеред использованием, пожалуйста, ознакомьтесь с полным описание карточки Настройка
        вибрации
    </string>


    <string name="card_description_notification_head">Настройка уведомлений</string>
    <string name="card_description_notification_short">
        Из-за ограничений ОС андроид светодид работает только при выключенном экране
    </string>
    <string name="card_description_notification_full">
        Полезно в беззвучном режиме
    </string>

    <string name="card_description_logging_head">Настройка логирования</string>
    <string name="card_description_logging_short">
        Используйте если имеются проблемы в работе устройства или хотите помочь в разработке
        Используйте кнопку на последней вкладке для отправки логов
    </string>
    <string name="card_description_logging_full">
        Наблюдать за логированием в реальном времени можно на тестовой странице
    </string>

    <string name="card_description_keep_in_mem__head">Держать в памяти</string>
    <string name="card_description_keep_in_mem_short">
        Будет отображать иконку приложения в области уведомлений
        Предотвращает завершение приложения для очистки памяти
    </string>
    <string name="card_description_keep_in_mem_full">
        Опция низкий приоритет - скрывает значок приложения из статусбара, но увеличивает
        вероятность завершения приложения при нехватке памяти.
        \nСпособ совсем отключить иконку при включенной функции - перейти в настройки системы
        ->приложения -> выбрать приложение -> откл уведомления.
        \nМожно посмотреть события перезапуска приложения в логах, чтобы определить нужна ли вам эта
        функция
    </string>

    <string name="card_description_ignore_silence_vibrate_head">Приоритет тишине</string>
    <string name="card_description_ignore_silence_vibrate_short">
        При включении опции телефон будет звонить даже если включен беззвучный режим.
        Если вы отключили эту опцию, но при звонке из режима вибро нет звука - смотрите полное
        описание катрочки Настройка вибрации.
    </string>
    <string name="card_description_ignore_silence_vibrate_full">
        Также может использоваться при неверном определения режима: если программные кнопки на
        тестовой странице отрабатывают нормально,
        но при звонке громкость не повышается. В таком варианте используйте для проверки тестовую
        страницу
        \nПожалуйста, дайте знать если вашему устройству необходима эта опция для корректной работы
    </string>

    <string name="card_description_pause_wa_head">Если не востановливается громкость</string>
    <string name="card_description_pause_wa_short">
        Используйте если телефон не возвращает громкость после звонка. Нет необходимости выключать
    </string>
    <string name="card_description_pause_wa_full">
        Затрагиваемые устройства:\n
        Nexus 5. Android 5.1.1 время = 1 sec
    </string>


    <string name="card_description_feedback_head">Обратная связь</string>
    <string name="card_description_feedback_short">
        Тестовая страница позволяет наблюдать за работой приложения
    </string>
    <string name="card_description_feedback_full">
        В будущих релизах:
        \nВыключать звук у входящиего звонка клавишами громкости, когда используется музыкальный
        поток
        \nВиджет для быстрого вкл/выкл вибро режима
    </string>


    <string name="card_description_find_phone_head">Найти телефон</string>
    <string name="card_description_find_phone_short">
        После выбранного числа звонков подряд с одного номера в течении 3 минут звонок начнется с
        максимальной громкости
    </string>
    <string name="card_description_find_phone_full">
        Поможет, если вы оставили где-то телефон в беззвучном режиме.
    </string>

</resources>